We Don't Talk Anymore

Like we used to do

We don't love anymore What was all of it for?

Don't wanna know
Kind of dress you're wearing tonight

If he's holding onto you so tight
The way I did before

I just heard you found the one you've been looking
You've been looking for
I wish I would have known that wasn't me

講乜撚野英文啊
蕉到女朋友未

I overdosed
Should've known your love was a game
Now I can't get you out of my brain
愈唱愈想喊....

Cause even after all this time I still wonder

Why I can't move on

Just the way you did so easily

Welcome to lin tang k room

陪著你走 一生一世也不分

typing...
[clear]

Oh, it's such a shame

We don't talk anymore

係我之前首分手歌呀

一個鐘頭前
唉，好痛

我的快樂胡師傅

We don't laugh anymore

If we don't talk about the future
Then should I just follow you into the dark?

又喺到叫春,食屎啦

睇撚死你淨係明we dont talk anymore 喱句

mk歌

Ching ho ball

Selena Gomez